想贏錢就入黎

今日開始買1460推三口

今晚阿仙奴盤串鴨巴甸-1

真飛？

！

好跟你

青好波

已跟

跟 50000

第二關收皮皮

點解嘅

完場望賽果咪知

鴨巴甸垃圾輸兩粒。。

話左